又有4個地區做強制檢測 幾時可以儲齊全港七成人dna?

大家有冇諗過 封鎖‘小區’做強制檢測 陰d陰d收集曬你班人嘅資料

快架啦

唸多左。。。